聯署要求美國將香港警察定性恐怖組織

點解成五日都係得個三萬人簽架！？
全部同我簽左佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推。。。快啲簽

.

721 721 721 721 721 721 721

推

簽個名姐 唔駛諗咁多嘢

721